我想問撐反送中 但事不關己咁 係等緊啲乜？

係咪諗住條法例通過唔到 就係到慶祝 ？
但自己就乜都唔做 等睇戲？
你老母養大你咁多年 都剩係識得隔岸觀火
表面上撐撚哂咁
結果呢. 做咗啲乜 剩係打開手機睇直播

睇到個心都酸 跟住冷靜完就訓教？
我睇到好多人story仲可以吃喝玩樂
唔係問題呀.你政治冷感
最撚大問題係你啲旅行story食野story
中間夾住個白色洋紫荊
係到搏乜春
每日簽到？提升身份認同？

好心關自己事嘅 唔出都諗下點幫啦
咁多人教唔出仲可以點幫 睇下啦
唔好得把口
講埋啲乜柒
呀～我唔知點幫
我唔識幫
我一拳打撚到你飛天
DLLM剩係識得po 我老母都識啦

保護自己，唔好再手無寸鐵。
反正掂一下都叫襲警.
咁仲等咩 香港都上咗斷頭台。

唔知仲講得幾多次..

我係一個香港人
NOT FROM CHINA

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

負評係咩心態 比我講中？